[TL]點解李女仕always trying kiss me ?

係咪因為You hate me baby but she loves me

因為樹賣悲悲

海洋公園？

水母館

唔怪得咁熟口面

關水母咩事